［有圖］想問小弟呢個look出去mk一轉，cow唔cow到女？？

部sony erricson好懷舊

yes 牛

女鬼就cow到

女夜鬼

真？

新手機

以前cyber shot好正

牛逼死了

k550i 啲制難咁到仆街

同我比爭好遠喎

型

個孫結婚未
著到咁啲女俾你溝曬啦

鬼太郎咁喎～

剃鬚啦屌

D女俾你地溝曬啦

專心湊孫啦

牛b死了

呢個look真係出街都唔敢

可惜你150都冇呢